十點大叫 一定要回歸

準備好味 快D啊
開緊花的手足都要大叫
光復十點大叫

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

[]

推

／＼／＼
＼ ／
＼／ 十點大叫

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人反抗

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

香港人反抗

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向